% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[h!]
\centering
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
%\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\textbf{Características} & \textbf{Descripción}    \\ \hline
Resolución Temporal    & Mensual\\ \hline
Rango temporal de datos         & Noviembre del 2000 - al Presente \\ \hline
Cobertura           & Global                  \\ \hline
Tamaño de archivos               & $\sim$9 MB              \\ \hline
Sistema de coordendas       & Sinusoidal              \\ \hline
Datum                   & N/A                     \\ \hline
Formato de datos & HDF-EOS                 \\ \hline
Tamaño de cada escena   & 1200 km x 1200 km       \\ \hline
\end{tabular}
\caption{Descripción del producto MOD64A1. Extraído de:\url{ https://lpdaac.usgs.gov/dataset_discovery/modis/modis_products_table/mcd64a1_v006}}
\label{mod64}
\end{table}